# Chinese (Simplified) translations for networking-bgpvpn
# 简体中文翻译
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: networking-bgpvpn VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://bugs.launchpad.net/openstack-i18n/\n"
"POT-Creation-Date: 2024-12-15 10:00+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2024-12-15 10:00+0000\n"
"Last-Translator: Your Name <your.email@example.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid ""
"A single BGP Route Target or a comma-separated list of BGP Route Target. "
"Example: 64512:1 or 64512:1,64512:2,64512:3"
msgstr ""
"单个 BGP 路由目标或逗号分隔的 BGP 路由目标列表。"
"示例：64512:1 或 64512:1,64512:2,64512:3"

msgid "Advertise Extra Routes"
msgstr "通告额外路由"

msgid "Associate Network"
msgstr "关联网络"

msgid "Associate Router"
msgstr "关联路由器"

msgid "Associate a BGPVPN to a Network"
msgstr "将 BGPVPN 关联到网络"

msgid "Associate a BGPVPN to a Router"
msgstr "将 BGPVPN 关联到路由器"

msgid "Associated Network"
msgstr "已关联网络"

msgid "Associated Networks"
msgstr "已关联网络"

msgid "Associated Router"
msgstr "已关联路由器"

msgid "Associated Routers"
msgstr "已关联路由器"

msgid "Association ID"
msgstr "关联 ID"

msgid "BGP VPNs"
msgstr "BGP VPN"

msgid "BGPVPN"
msgstr "BGP VPN"

#, python-format
msgid "BGPVPN %s was successfully created."
msgstr "BGPVPN %s 已成功创建。"

#, python-format
msgid "BGPVPN %s was successfully updated."
msgstr "BGPVPN %s 已成功更新。"

msgid "BGPVPN ID"
msgstr "BGPVPN ID"

msgid "BGPVPN Interconnections"
msgstr "BGPVPN 互联"

msgid "BGPVPN Name"
msgstr "BGPVPN 名称"

msgid ""
"Bug, inconsistency between neutron-lib and networking-bgpvpn for RTRD regex"
msgstr ""
"错误，neutron-lib 和 networking-bgpvpn 之间的 RTRD 正则表达式不一致"

msgid "Choose a network"
msgstr "选择网络"

msgid "Choose a router"
msgstr "选择路由器"

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "Create Association"
msgstr "创建关联"

msgid "Create BGPVPN"
msgstr "创建 BGPVPN"

msgid "Create Network Association"
msgstr "创建网络关联"

msgid "Create Router Association"
msgstr "创建路由器关联"

msgid "Create Router associations"
msgstr "创建路由器关联"

msgid "Create a new BGP VPN for any project as you need."
msgstr "根据需要为任意项目创建新的 BGP VPN。"

msgid "Create a new router association."
msgstr "创建新的路由器关联。"

msgid "Delete BGPVPN"
msgid_plural "Delete BGPVPNs"
msgstr[0] "删除 BGPVPN"

msgid "Delete Network Association"
msgid_plural "Delete Network Associations"
msgstr[0] "删除网络关联"

msgid "Delete Router Association"
msgid_plural "Delete Router Associations"
msgstr[0] "删除路由器关联"

msgid "Deleted BGPVPN"
msgid_plural "Deleted BGPVPNs"
msgstr[0] "已删除 BGPVPN"

msgid "Deleted Network Association"
msgid_plural "Deleted Network Associations"
msgstr[0] "已删除网络关联"

msgid "Deleted Router Association"
msgid_plural "Deleted Router Associations"
msgstr[0] "已删除路由器关联"

msgid "Description:"
msgstr "描述："

msgid "Edit BGPVPN"
msgstr "编辑 BGPVPN"

msgid "Export Targets"
msgstr "导出目标"

msgid "Export targets"
msgstr "导出目标"

msgid "Export targets is not valid"
msgstr "导出目标无效"

#, python-format
msgid "Failed to create BGPVPN %s"
msgstr "创建 BGPVPN %s 失败"

#, python-format
msgid "Failed to delete BGPVPN %s"
msgstr "删除 BGPVPN %s 失败"

#, python-format
msgid "Failed to delete Network Association %s"
msgstr "删除网络关联 %s 失败"

#, python-format
msgid "Failed to delete Router Association %s"
msgstr "删除路由器关联 %s 失败"

#, python-format
msgid "Failed to update BGPVPN %s"
msgstr "更新 BGPVPN %s 失败"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "Import Targets"
msgstr "导入目标"

msgid "Import targets"
msgstr "导入目标"

msgid "Import targets is not valid"
msgstr "导入目标无效"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Network"
msgstr "网络"

msgid "Network Associations"
msgstr "网络关联"

msgid "Network ID"
msgstr "网络 ID"

msgid "Network Name"
msgstr "网络名称"

msgid "Network associations list can not be retrieved."
msgstr "无法获取网络关联列表。"

msgid "Networks"
msgstr "网络"

msgid "No network"
msgstr "无网络"

msgid "No router"
msgstr "无路由器"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Optional Parameters"
msgstr "可选参数"

msgid "Optional parameters"
msgstr "可选参数"

msgid "Overview"
msgstr "概览"

msgid "Project"
msgstr "项目"

msgid "Project ID"
msgstr "项目 ID"

msgid "Route Targets"
msgstr "路由目标"

msgid "Route targets"
msgstr "路由目标"

msgid "Route targets is not valid"
msgstr "路由目标无效"

msgid "Router"
msgstr "路由器"

msgid "Router Associations"
msgstr "路由器关联"

msgid "Router ID"
msgstr "路由器 ID"

msgid "Router Name"
msgstr "路由器名称"

#, python-format
msgid "Router association with \"%s\" created."
msgstr "已创建与 \"%s\" 的路由器关联。"

msgid "Router associations list can not be retrieved."
msgstr "无法获取路由器关联列表。"

msgid "Routers"
msgstr "路由器"

msgid "Select a project"
msgstr "选择项目"

#, python-format
msgid "Something went wrong with BGPVPN %s"
msgstr "BGPVPN %s 出现问题"

msgid "The type of VPN  and the technology behind it."
msgstr "VPN 的类型及其背后的技术。"

msgid "Type"
msgstr "类型"

#, python-format
msgid "Unable to associate network \"%s\"."
msgstr "无法关联网络 \"%s\"。"

#, python-format
msgid "Unable to associate router %s"
msgstr "无法关联路由器 %s"

#, python-format
msgid "Unable to create a router association with \"%s\"."
msgstr "无法创建与 \"%s\" 的路由器关联。"

msgid "Unable to retrieve BGPVPN details."
msgstr "无法获取 BGPVPN 详情。"

msgid "Unable to retrieve Router Association details."
msgstr "无法获取路由器关联详情。"

#, python-format
msgid "Unable to retrieve details for bgpvpn \"%s\"."
msgstr "无法获取 BGPVPN \"%s\" 的详情。"

#, python-format
msgid "Unable to retrieve information about the tenant %s"
msgstr "无法获取租户 %s 的信息"

msgid "Unable to retrieve network association details."
msgstr "无法获取网络关联详情。"

msgid "Unable to retrieve network details."
msgstr "无法获取网络详情。"

msgid "Unable to retrieve networks."
msgstr "无法获取网络。"

msgid "Unable to retrieve router association details."
msgstr "无法获取路由器关联详情。"

msgid "Unable to retrieve router details."
msgstr "无法获取路由器详情。"

msgid "Unable to retrieve routers"
msgstr "无法获取路由器"

#, python-format
msgid "Unsupported action type: %s"
msgstr "不支持的操作类型：%s"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Update BGPVPN"
msgstr "更新 BGPVPN"

msgid "Update BGPVPN Router Association"
msgstr "更新 BGPVPN 路由器关联"

msgid "Update BGPVPN Router Associations"
msgstr "更新 BGPVPN 路由器关联"

msgid "Update Change"
msgstr "更新更改"

msgid "Update Router Association"
msgstr "更新路由器关联"

msgid "You may update the editable properties of your BGP VPN here."
msgstr "您可以在此更新 BGP VPN 的可编辑属性。"

msgid ""
"You may update the editable properties of your BGPVPN Router Association "
"here."
msgstr ""
"您可以在此更新 BGPVPN 路由器关联的可编辑属性。"

msgid "l2"
msgstr "L2 (二层)"

msgid "l3"
msgstr "L3 (三层)"

# ==================== 新增 VNI 相关翻译 ====================
msgid "VNI"
msgstr "VNI"

msgid "VXLAN Network Identifier (1-16777215). Required for OVN driver. Leave empty for auto-assignment if supported by backend."
msgstr "VXLAN 网络标识符 (1-16777215)。OVN 驱动需要。如果后端支持，可留空以自动分配。"

msgid "VXLAN Network Identifier (immutable)"
msgstr "VXLAN 网络标识符（不可修改）"

msgid "e.g. 10000"
msgstr "例如：10000"

msgid "N/A"
msgstr "不适用"

msgid "VXLAN Network Identifier (required for OVN)"
msgstr "VXLAN 网络标识符（OVN 驱动必需）"
# ==========================================================